喺代理換左新HDD，你會照用定買過新嘅？

事源拎左兩隻壞壞地嘅Toshiba 3T去換，但得一隻係壞hardware，我見佢咁好死畀兩隻“新”嘅我，咁斷估可能係refurbished都唔出奇啦，不過又唔會check到。

咁各位ching會選擇照用呢兩隻，定係買過全買既HDD? （利：用落NAS）

照用
買新

你唔用咁做咩要換

咁平平地放出去都得既，唔通有保養唔換咩。

nas冇所謂，backup321
set佢14 or 30日 run一次full smart tune

btw,直接上企業8T吧

唔用又去換
咁咪浪費時間

跟住開個人又開post 上網買左隻未開盒有保HDD，你會照用定買過新嘅？

窮撚最多係時間，咁如你有隻HDD壞左，但又有得換新咁換唔換

唔換, 驚DATA 外洩

所以而家去AMAZON 買HARDISK

買hgst

好彩無閃卡，另外ching Amazon買連運費會平過旺電果幾間？？

本身打算買，而加停左產，俾WD收左，無貨，買果陣老闆講既

依加洗鬼斷估咩
通常會寫明係咪翻修貨
外置盒拆出黎既新野有時都會唔同顏色

玩NAS咪貪平用Toshiba DT01ACA300
要買就買MG系列
MC,MD我都唔會落nas

D字頭既技術大多數係舊時HITACHI既技術
M字頭果D就多數係純種TOSHIBA技術

咁WD RED NAS 4TB呢？

我買個陣時都係
不過見廣源行
生產線仲係泰國
照屌!

我屌

hgst又收左皮，咁點好。

WD收購左HITACHI 2.5"部門幾年.
之後再整條LINE叫番HGST黎扮有競爭性
但係上年左近.WD就宣佈整合品牌
廢左HGST依個牌子

題外話:
SAMSUNG早幾年都賣左兩個唔太成功既部門
硬碟部-->SEAGATE
打印機部-->HP

照屌

個陣買NEWEGG仲有舊版,不過同掛WD牌子差唔多價
最後都係怕麻煩渣住春袋買左WD版HGST

WD唔買金色不如唔好買
金色其實大致上係HGST既企業版

紅色就麻麻地
紅色PRO就好些少

講真...NAS你唔要TOSHIBA MG就不如試下SEAGATE IRON WOLF/IRON WOLF PRO
基本上RED PRO同IRON WOLF PRO先係MG系列既同級產品

未收皮
你偏好HGST既話,有興趣既你第時見到WD Enterprise Ultrastar DC 就屌得
即係舊時既WD GOLD

搵到

唔駛咁煩
WD Enterprise Ultrastar DC基本上係一樣既

基本上一隻所謂既企業版或者叫乜乜nas hdd
多數廠方設計上既MTBF係1M hrs
以前普通碟都係咁上下,但係今時今日普通碟已經係600K hrs了

早幾日呢隻10TB 賣US159.9, 好似要+運費10.XX(以前免運), 好似有時會免

拆左個盒可以賣HKD$80 左右
撞岩 CITIBANK AMAZON PROMOTE 平多US$10

update

其中一隻新換返黎既Toshiba 3TB又係壞既，SMART test話損壞，read唔到。

屌又要去多轉柴灣